[
    {
        "randomId": 149
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bwiza bupfuye ubusa",
            "option_1": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Agahoro mu ntoki",
            "option_4": "Akana n'insina",
            "correct_answer": "Uruhu rw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bihembyiheru imfizi ya Bigutu",
            "option_1": "Imiduha",
            "option_2": "Amaganga y'isha",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Imbwa",
            "correct_answer": "Imiduha"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zabukatakata zabunombanomba",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Inyambo z'umutindi",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Inyambo z'umutindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kakwica kakwigarika akambari ka Matene",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Agahwa mu rwondo",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Agahwa mu rwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamwiza mu ibanga",
            "option_1": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Umwangange",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Umwangange"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Jya mu mubande ubandwe Kagoro",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Akagasire ku rusyo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bitamba araguye n'ingabo ze zose",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Agakono k'impengeri",
            "correct_answer": "Igitoki n'insina bigwanye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera indishyi y'urupfu",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Imvura ku iteke",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Umugore uhetse",
            "correct_answer": "Umugore uhetse"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bakobwa nararushye",
            "option_1": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_2": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_3": "Umusatsi; inzara",
            "option_4": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Akagabo ko mu irebe"
        }
    }
]